[蕭別離收皮]一個月射精幾十次可降低患前列腺癌機率？治療前列腺癌也可保住性功能 57歲過來人：最擔心以後要着紙尿片

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

名醫張景岳在《類經》裡說：「欲不可縱，縱則精竭；精不可竭，竭則真散。蓋精能生氣，氣能生神。營衛一身，莫大於此。故善養生者必寶其精。精盈則氣盛，氣盛則神全；神全則身健，身健則病少。神氣堅強，老而益壯，皆本乎精也。」

孔子曰：「少之時，血氣未定，戒之在色。」

《壽康寶鑑》云：「色是少年第一關。此關打不過。任他高才絕學。都無受用。」

《德育啟蒙》云：「淫慾為害，傷身喪志，雖屬夫妻，亦當節制。若是邪淫，更非所宜，古今志士，無一犯之。」
註：手淫是邪淫的一種

《黃庭經》云：「急守精室勿妄洩，閉而寶之可長活。」又云：「仙人道士非有神，積精累氣以為真。」

印光大師云：「行邪淫者，是壞亂人倫，即是以人身行畜生事。」又云：「一切事業，以身為本。身若受虧，事俱消隕。傷身之事，種種不一。最酷烈者，莫過淫慾。是以君子，持身如玉。閒邪存誠，夙夜兢惕。」

《三元延壽參贊書》云：「天元之壽，精氣不耗者得之。」

《增補萬病回春》云：「世人唯知百病生於心，而不知百病生於腎」

《靈樞》云：「人始生，先成精，精成而腦髓生。」

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」

《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。

《馮氏錦囊秘錄》：「足於精者，百病不生，窮於精者，萬邪蜂起。」

《遵生八箋》云：「若耗散真精不已，疾病隨生，死亡隨至。」

清代醫家張隱庵：「神氣血脈皆生於精，故精乃生身之本。能藏其精，則血氣內固，邪不外侵。」

《金仙證論》雲：「夫精為萬物之美，即養身立命之至寶，萬物最美曰精，人有其精則生，人無其精則死，所以精者，即性命之根源。 」

《圓運動的古中醫學》雲：「腎水無封藏太過之病，腎水愈能封藏，陽根愈堅固也。」

《腦髓論》中云：「內腎為 腦之源。」腎上通於腦，為腦之下源，手淫傷腎更傷腦，輕則腦力下降，重則神經症爆發。

《道濟禪師戒淫文》雲：「只圖片時多快樂，不知百骸骨髓枯。敗德損身害最大，應早修身遠避離。奉勸世人當自省，色淫兩件深戒之，道德善書常閱讀，百病頓消大丈夫。」

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了。

事實係身體係咪真係需要依種刺激呢
如果身體長期提你需要
咁係咪已經上左癮？
有人可以控制到打唔打 但事實係大部分人都控制唔到
打完丁之後 你真係一d不適感都無？
身體虛弱 易病 出面油 反應慢左

種種都指向打丁有害

為左幾分鐘 要受依d痛苦
點解唔試下戒有咩感覺

個身體會自然話你知邊樣好
根本唔使證明咁多

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。如果你濫擼濫洩，就等於把生命最核心的能量給耗洩掉了，你換來的只是虛無縹緲的短暫快感，等於是在拿鑽石換糖吃，實在是非常無知和愚痴。腎精，這是一種可以造人的能量，卻被很多人當垃圾一樣射掉，真是可悲可嘆！如果能將這股能量內化不洩，人就可以保持青春活力，五臟也會變得滋潤而安和，耳聰目明，神采非凡。

有一種特別的因素也可以讓你感覺到對方是邪淫者，那就是氣場，當對方走到你跟前，你就能感覺到那種邪淫的氣場屬性，讓人感到不舒服甚至厭惡，這是一種直覺的經驗和感受。我看人，最喜歡抓三項，那就是眼神、整體亮度和清透度，能量水平越高，這三項得分就越高，如果是濫擼濫洩之人，這三項得分就會很低，邪淫者對應的三項是：眼睛無神、灰暗、髒濁；戒者對應的三項是：眼睛有神有正氣、明亮、清澈。

死開啦毒撚

我依家都有d驚...
聽蕭別離講已經10個月冇射過精..

竟然有人信佢

矛盾大對決

排精點都要，就算唔打J唔做愛都要夢遺

冇夢遺...

咁撚大獲
老老實實驚唔驚D精子已經唔識郁好似蕭別離咁?
比個signal個身體話唔射精佢真係會減產同埋唔識游
去睇醫生check下好

戒J群d人話d精會變成脊髓液，係好珍貴既野

on9

我都唔知真定假...
其實我呢個case洗唔洗睇下醫生
真係驚d精會有問題...

嗱嗱臨嚟一劑先，打返慣佢再check啦

但我唔想打
驚一打又會上癮

日日打都未驚過

隔幾日打一次冇問題嘅，仲好健康添

寧願做愛都唔打J
可惜冇女

最後連啲精都唔識郁，你就真係收皮

屌 真係想睇醫生諮詢下專業意見

Check精子健康好似都要打飛機落個樽度

其實我唔完全冇排精
有時痾屎痾得大力會流少少精出黎

劉精

我覺得打飛機是必須
一個星期兩三次
如果是好後生嘅
一兩日一次都可以

你打完飛機
生理上滿足左
諗少好多野
唔洗去追跟本追唔到嘅女仔
或者諗點樣溝女神
專心發展自己想做嘅事
讀書呀
技能呀
溝女係社會根本係浪費時間（有錢女或者幫到你事業發展既女仔除外）

On9

On L 9

無做愛既話一個星期打一次
有女做愛就淨係做愛唔打J
咁樣會好d
個蕭別離只係想人地練到唔識射精，根本係一個反性愛主義者，想個個都學佢咁無愛做，要健康打少D做多d運動食健康d就夠，你跟佢咁戒隨時變性無能，自己睇路

唔射精切撚左佢啦

之前講左兩句"唔上癮既其實唔洗戒"即刻比佢禁左言

蕭別離歪理：
戒到唔識勃起話 = 無曬邪念戒念成功
戒到唔識夢遺 = 身體自動吸收
戒到有夢遺 = 仲有淫念，遺精會洩氣
即係佢嘅目的就係要人戒到唔識勃起唔識射精唔識夢遺

前列腺液得少量精，始終係未清壞貨

應該唔係前列腺液黎
直情係精液
有少少黃
得幾滴

仆街你係咪入面發炎
前列腺發炎都會咁，你無射精啲精液唔會濃到有色

少少色啫
淡黃
耐冇射精d精唔係會變黃咩

唔會咁

會黃就證明左係d精舊，即係證明左身體唔係咁識循環吸收舊精，證明佢個理論係9up。流d黃野出黎入面實係有事，生誘咁撚樣囉

上網都見唔到有人同我一樣情況...

問下你教主點算囉

比佢mute左
月尾先解禁...

淨係諗到冇得用嘅人想有得用嘅人跟佢用唔到

我驚你依家打J都會痛到仆街，輸精管都唔知有冇塞到，比膠水黐住晒咁